份人好撚私私縮縮，點改善好

完全唔會諗害人
但因為太自我中心 同埋神經質
成日畏首畏尾 都唔知驚乜春 真係好撚廢

做gym

一陣機都唔同人share
比啲大隻佬屌死

why

私縮唔同自私喎師兄

心地好有咩問題

多啲自信

同樓主相似，做過gym之後自信好咗，個人行出嚟都企得直啲

唔一定gym嘅 做乜運動都得

唔夠大方 成日俾人誤解 覺得我份人陰濕

同埋唔算心地好，唔會主動去幫人，只係懶於去害人咁解

屌 咁易就好

去一轉富士山大廈
包你改變一生

本身都係由細做運動大既人
不得不講做gym真係同大部分運動都好唔同
做gym其實唔好淨係諗練大隻
其實最基本第一步係糾正 亦即係所謂既體態平衡
我諗都市人習慣成日坐
9成人喺做gym之前都有多多少少駝背、頭前伸、圓肩、A字膊、骨盤前/後傾既問題
我本身覺得自己打開波算幾fit下
都係開始做gym先發現原來自己都有幾多問題

要有人教？
用錯姿勢咪會愈黎愈唔平衡

有人教就可以行少啲冤枉路
不過而家隨便上網搵下就大把教學
最緊要係喺練之前搞清楚自己有乜問題
然後針對問題黎練
好似駝背其實係肩外轉肌過弱+胸肌緊張
首先由糾正形體做起 好似人地做復健咁

sales???

下

ching好心著雷劈

講下姐